機戰OG外傳係咪取消左戰艦援護? 用唔到

我玩OGS果時都仲用到戰艦援護
但玩OGG就用唔到,係咪取消左? 機庫仲有好多機未出擊